想幫女神轉過個電話plan 點開口好

見佢成日收唔到訊息 好慘豬

7.5/10

我呃佢我係二世袓...

中移定3好

人地唔係收到你信息 係唔想收

你嘅訊息意思係...SMS?

whatsapp line sms佢乜柒都收唔到

買部一萬幾千電話比佢就會收到

重訊息 樓主有冇50歲？